《以trader角度看特朗普》part1 主講：吳明德

《以trader角度看特朗普》part2 主講：吳明德